JJ插西瓜求台北景點

Lm

情人橋

台北404，新北市同埋愚人碼頭

象山步道夜晚上

西門町阿宗麵線，記得加辣加蒜

thx

阿宗麵缐叫景點，我個D台北101 ，漁人碼頭(即淡水情人橋就唔係)，樓主你都係留返香港吧啦

mark低哂啦，做乜咁嬲